[行外人請教] 呢啲相算唔算靚？

過得去啦
獻醜不如藏拙

負皮完可唔可以講下點解

ok la

你講吓靚喺邊度

睇完唔知想表達乜
好似唔小心hi錯影咗咁

未閉電話

構圖唔靚 第二張直程唔知焦點係邊
隻色有啲刺眼
你就咁放上黎,都應該無咩背後既idea啦
就算扮鄉土風情都好，你都起碼影一打比我先

點解會有2個正皮

你啱

呃負評

唔知主題想表達咩

似架相機個shutter唔知un到咩影出來
同埋藍色好靚

呢啲保存紀錄照要有人話靚我諗主體要係塊閪先得

那來的自信,
你post 上黎果刻應該心諗一定好多人讚,
但事實唔係,
你而家有咩感覺?

唔知影乜

咁多負評

唔靚，因為一睇就知影個個唔識攝影
無基本concept

那來的自信

構圖構圖構圖

9成9借力隊自己d fd

反而好奇點解會有正評

睇完d留言笑到仆街

好明顯自己影完感覺良好就放上去
但我睇完都唔知佢影咩

樓主自己俾自己一個正皮，其餘兩個呢？

三個account

屌 根本比正皮既心態就係睇我睇討論D正皮邊到黎
好撚賤

真心第二張似hi錯鈕
樓主加油

呢類相係要出名又死左果d攝影師影先有人話靚

靚到痴線
寄去國家地理一定有得登/有獎

第一張唔係?

點解咁快有200負皮 痴線

痴線嘅係有四個正皮

你想影乜?
想表達乜?
去除呢D比較深入去講攝影
構圖你自己覺得點? 應該擺咩野入張相 有D乜野唔想要?
第一張for記錄相100分, 我約左人係魚類統計處門口等~
第二張好似比唔夠野人睇咁 乜野都cut少少

其實我淨係覺得影出嚟隻色靚
我都知冇構圖同主題可言

我發誓我冇正皮自己

假膠post黎講都算高質

你冇乜天分

。。第一張打卡？好似又差咁啲啲野
第二張您好似無咩想影咁，一係影曬成個單車，一係有人上坐上去咁影又得。總之有個主體咁囉。
Sorry 9 up左

色靚唔靚唔評論
但只有色冇其他都係瑜不掩瑕

好少拎抬高部機hi錯

你加個主題落去會有分

我以為你係講緊個 統營處個幾隻字靚唔靚

攝台近來好少可咁團結
一齊負皮一個post

以為有靚女j圖

電話HI錯制 影出黎可以有幾靚

我諗樓豬應該覺得影得清=靚

我冇諗過會咁多人負評我

我老母都識影

構圖垃圾，我行外人都睇得出
不過呢啲天生，你冇觸覺不如唔好學人影相

構圖主題咩都冇，色又唔係特別tone,咁都靚？

反而第二張影得幾有感覺，第一張完全無焦點可言

下次試下影之前諗左主題先會好啲

兩張都只有黑人問題既感覺

色靚但構圖好一般

可見乜登係踩人方面係幾團結

無基本構圖，用淺景深玩喔兩幅圖都可能好啲，但係你就係係深到核爆

另外，色調又唔係好，明顯無執過相，加上啲你啲相係歪歪斜斜，唔係風格啊ching

希望幫到你

無主體，無focus

。。尼啲人地興趣黎，您唔好咁講。如果職業就話係轉行姐

你就好啦，3頁就可以有成7百幾個負皮

嘩，攝台好小有咁勁view數，巴打你真係堅過馬騮lin

屌 我已經唔特登推post
使唔使咁唔鍾意我幅相

我啲相又真係不嬲都歪嚟歪去

上曬位啦樓主
我覺得樓主係真心膠 真係以為影得靚

樓主，我講老實話，你不如去睇下人地d相，學下點先為之靚啦！

第一張：阿媽whatsapp問你係邊，你影呢張相俾佢睇話係間學校附近
第二張：阿媽又問你係邊，你影左呢張相話你而家踩緊單車，唔使等你食飯。

講左啲咩自己參透下

入黎睇完笑醒左

好少可攝影台有咁多人睇

第2張好過第一張
但利申負皮

過千負皮

嘩！
含sir果d廢中真係食撚屎

（樓主如果唔想變含sir不如搵第d嗜好）